儲左一球應該做生意定買樓好?

屋企人只得一層私樓
應該點做好?

睇你做咩生意

一球點買樓?

想做咩生意先
無IDEA無天份就買樓算啦

按撚左佢買另一層

試得黎問 能力高極有限。
買樓算把啦

有咩樓好買, 而家濕尻樓咁撚貴

你問得條咁嘅問題就唔好做生意啦

睇撚住而家D人用成10球買我而家住緊果度真心on9
想當年我老豆用2球幾買

直線有錢仔

自住有L錢

投資越南樓